天天清晨說到CU你亦無懼怕

從無放棄 打開notebook要去吹捧李家
Nursing Physics插過 Medic你亦提及過
然而我怕 你講Kong U 我已聽得太多

期望你的post會開
其實大家也都討厭期待
恐怕你的膠力不再
你別來日遠走高飛
別將星洲當成你屋企